【非支那製】【I/A/W】樂高戰記：英雄無敵 LEGO Legacy:Heroes Unboxed (2) - 武漢肺炎

製造商：Gameloft
總部 法國巴黎

母公司 育碧(1999-2016)
總部 法國雷恩

威望迪(2016-)
總部 法國巴黎

官網

pc版

玩咩

見湯巴開post，down返嚟玩

回合製
睇片隻雞啲技好撚過引

明明之前好想玩，但開咗SER都唔知

OK 依家dl

依家好似有得刷，有送500石

又要首抽地獄？

ios似乎刷唔到，好似唔係綁game center係綁機

唔刷了 快手開波J下好過

算，我抽咗隻hot dog man玩住先

隻GAME無得首抽
抽角係抽碎片 湊夠碎片先合倒一隻角

熱狗好撚正呀

如果要嘅碎唔多都接受到嘅，玩下先知

唔係有500石咩, 200塊碎 0.0037%

出招係放入微波爐叮，成個微波爐車過去

好可愛

想課金
佢嗰幾個pool有咩分別

無女J

課左8蚊

咁撚快

LEGO你都J得落

唔見有500 gem

緊J得落

首抽 抽400定525 個pool

痴撚線

買左盒10234仲未砌

無乜點玩過Lego game，啲特效做得幾靚

有錢肥仔

邊度有，點解我無嘅

唔知，可能我個acc係之前開所以有500石拎

係左邊inbox入面攞
但有無得刷就唔知

巴打你地開左咩pack

我要推多次主線先出
唔刷啦，佢開頭畀嗰啲暫時都幾好用
隻雞好過引

推多次主線係信箱有了

我唔知開邊個好

升多幾lv有auto，但每場都要手動開auto

佢啲裝同碎放埋落同一個池度，唔係幾想抽住

反智設計

佢升人個系統咁似母豬嘅

我買左400石嗰個

抽中雞佬同埋firefighters 雞佬好勁

見有人玩又DL返先
隻GAME會自動綁GAME CENTER 唔洗重玩

TIER LIST 唔知準唔準 純參考

玩咗兩星期留名
隻驚唔俾人改名

單機Game?有冇pvp?

d人話唔好抽

太遲見到 已經抽哂送既石

之前玩過幾日 課咗兩PACK
SHARE少少
角色分兩大類 explorer同builder
相應主線都有限制類別 所以至少每類別各湊一隊
抽池都有分 但唔建議抽
因為9成以上機率一次抽10-12塊碎 但TIER0角多數要65塊先合一隻
要抽指定 我會建議你寧願用鑽狂刷商店 直接買 抽池絕對係深坑
無課都係留黎買體 因為活動同任務有得打/送角色 其中有隻TIER0
建議盡快打完主線各一章 會開放混合關 會送MASHUP 可以買角色碎片
然後就係刷裝 刷夠一套升GEAR2會多一招技 如此類推
有EVENT打EVENT 慢慢湊EVENT幣換碎片

新手入坑 發現好快已經唔夠打

湯巴認證 裝嚟撚下先

個lego house 有冇用

SET有加成 同埋打某D關卡需要相應既SET先比你入場

無記錯要升到19LV

17LV

lm

個PVP都幾孤寒
打到去TOP10既幣都淨係夠買3塊碎片

湯巴認證

有冇人開咗公會

到咁多碎咁勁

已置頂

咁無體力建唔建議50石買100體，長期無體

我用左兩次，之後要100石唔捨得

都幾貴

我仲未刷完，早知就30碎開

要中成隻個機率低到pk 點刷重要中tier0

即係刷商店有機會刷到可以直接買??

唔係 都係3碎 只係好過你去抽d垃圾
所以其實唔建議無課咁做 無課真係要抽就抽400個pool

150石先得3碎 貴到傻

抽邊個pack

中30 碎highwayman

抽碎片，同支那製咪一鳩樣隨時開發Team係支那人

抽碎就支那製，咩邏輯嚟

有無巴打開公會

有無人開

暫時睇外國公會比較好，可以搵啲幾十lv嘅幫過關

係咪得英文？定我問題？

係得英文

係咪全手動？

同delete game 都係同一acc冇得刷

去到後少少有自動，但要每一場去開

咩類型黎

隻game都出咗成幾個禮拜，我個鎮去到31lv終於有人開po

隻game我覺得幾好，碎片式收集系統好唔好玩見仁見智，不過儲夠可以砌個勁人果時個滿足感高過抽蛋嘅game

最重要係暫時未有要爆肝嘅活動，可以輕鬆慢慢玩，唔似d日系手機驚咁三日唔埋兩日就有d咩pvp排名戰，keep住打搞到勁晒時間

回合制

碎其實系列唔閪的話可以接受呀
抽唔到咪打主線拎碎合
玩得耐就係贏家

隻隻Game都係玩得耐就係贏家架啦

Builder

搵個人開公會啦

太遲追post,已經抽晒送個啲晶

抽中咩

得啲碎片,有耐都合唔到

係咪岩岩開始主力推主線就得?

係 主線優先 然後刷裝升GEAR2 解技能

唔係架，第七史詩我開服玩到依家都唔知自己玩咗啲乜

新入手留名

幾鐘意lego

宜家係咪要瘋狂打活動換隻雞啲碎片 定係打主線好

其實無衝突
活動關有限次數 主線關就分兩種體力
打哂就得

第二張圖就卡關係咪正常

隻G真係好勁，升到6級甲之後招飛踢可以一野扣人成千血

慢慢打啦，keep住升呢升技升gear，之後用等級壓制電腦

正常 隻GAME都係養生類

咁快6級

買盡先44碎

由隻驚第一日出就日日玩+集中資源升G嘅結果

不過要再升要等到小鎮lv99

第一日玩到依家先31，咁難升

咁跳脫

但佢tier list唔係得Bronze咩

你無課買到去44碎已經好勁

對比TIER0-1既attacker 輸出係低少少 但對新手前期黎講夠用

諗緊課唔課 買夠佢出嚟

唔課....慢慢玩

Chicken attack!

隻雞單體屈過範圍技

卡關事係咪應該用晒啲體去重制有生體攞個啲關,定係有其他方法?

送果隻海盜，勁唔勁？

好似都有Gold tier

Tier係咩同點睇？

上面有張TIER LIST可以參考

Builder隻新手healer真係廢到喊
幾時先有另一隻可以取代佢？

維護！ rk

係咪執咗

開返

係喎，公告都冇個

有無公會

點刷首抽？

湯圓介紹。 而家試玩緊

差2場arena就可以夠65碎砌巫師

哩度有幾多人玩?

揮手 啱啱入坑得9lv

太少⻆色打唔到map 2

幾時先有AUTO嫁

開場後睇下畫面左下角

X1 X2 X3 沒了

你未夠lv

好似係10LV開

有無咁快

我都玩咗幾日全谷到上Gear6
主力輸出好好丁
但點解得bronze架

最後3塊卡咗5日

每日努力嘅成果，不過剩2場好難搵到d易打嘅對手

卡左係11v唔夠打

正常,升下裝,刷下舊關就升lv

升呢，刷裝，等遲d隊伍夠強就用等級壓制

開左個公會
無得改名,又無香港揀
最後求其揀左個"Odd Sea Team", 台灣地區算
有興趣就join

已入

入左 12lv

慢慢打就得,我都係早2日開始玩

巴打咁快有Lloyd?

首抽喺20碎加課咗8蚊買

幾好用嘅，全體隱身

洗唔洗刷首抽？

唔建議，太難中

玩咩既?

已入公會
weird village captain

邊一下係首抽?

洗到唔知4定5lv。個信箱有500石，我就抽400石個池，留翻多啲石150買3碎

唔好 抽卡搵笨
寧願全部拎黎換心儀角色碎

去到廿幾lv 你會唔夠錢用
建議石拎嚟換錢同升級卷

大家知唔知shop general個到刷唔刷到Garmadon出黎同event shop換咩好

岩岩入坑
d人仔幾得意

邊到入公會呀請問?

升lv 先見到有

屌拿星，無得改名，成個公會唔知邊個打邊個

用緊Lloyd果個就喺我

要幾多lv?

無記錯既話 16

入左 用緊firefighter

幾時先有得改名

咁我再努力下先

香港好似無咩人玩
上網都搵唔到新手攻略

所以有咩喺度問會快手啲

有石最好唔好抽碎，留嚟遲d買coin同scroll，因為我去到32lv已經好缺呢2項資源去升人仔

builder 用忍者隊真係好勁

用石買碎片還是錢好？

巴打喺首抽中30碎?

有巴打話留嚟買錢，我平時就買碎

跟返個tier表 放棄升個火箭炮佬

其實畫面幾好 玩法都係咁上下
但玩落好熱好食電
又無中文...

終於入到公會
公會有咩用？ share d人仔 當我有冇影響架？

升到24LV可以課隻FIREFIGHTER

終於合完隻highwayman
下隻合Lloyd，firefighter定aurora好？

Lloyd

我見reddit有人教 唔好練實一隻 最好揀同一個團體黎升 （castles,city ,ninja, space,)

新手啱啱入坑，lv10
唔係好識點玩

同系列有加成？

ninja 喺勁，但無船buff到佢地

fyi

會唔會太勁

我入個公會有個50lv
有分ser??

似係外國先行 應該出咗4個月

我GET錯咗你個問題 當我無講過

睇list就知道邊個值得升

條友淨係隻zane勁到團體技位位扣3000
冇理由唔入榜

利伸 借過黎闖關用

俾大家參考吓，亂玩嘅下場

全ser排名第2??

十幾

新手入坑，仲摸緊點玩

我玩左3日都重未好識玩

淨係不停打關，但啲人升爆lv都唔係咁勁
又無500石抽人

d石好唔好買碎片升spaceman

拎石去抽好似唔抵咁用黎買碎片好過

spaceman垃圾

暫時一粒石都未用過

top list都見有人用

我見TOP 5 高攻有佢
咁應該升邊隻好

有冇話邊幾隻勁?

火箭炮佬應該無人用

角色等級表 2月尾版本

我隻雞

雞唔洗講 屈機

用個建築嚟做加成

top個堆依家玩緊屈星啫
過多半個月應該會換哂高tier角

百幾石先買得1粒碎片，幾時先儲到一隻人仔

想你課金

我以為hiker係廢

有冇香港人公會，想入

邊度睇到tier表，唔知練邊隻好

4隻healer入面佢回得最爽仲要全體
又易上星

我見你地唔主張抽，買碎片，不過買體邊度有

呢隻可以打關出 連買碎都慳埋
用完體力再按就會問你要50晶換100體

有無巴打開左公會可以加？

應該升邊隻？ 可唔可以比啲意見我

其實兩邊都要升
我自己升左hiker同雞先

隻game係咪無得auto?

咁我照跟先

高lv小小就有

隻GAME好正 課金果隻2星人好似幾勁

巴打 我認得你

之前玩果隻日文掛機驚 打橫果隻

隻喪屍勁唔勁

點解雞係係tier表咗咁廢

其實前期無乜角用咩都要升？

一般

迫你課金抽碎

用石買體都幾貴

無時間玩，要棄了

入去撳幾下就得

搞唔掂
手頭上已經過超過五隻要長掛

上到3xlv真係開始廢
要換角了

紅色能量有乜用？

tank/healer素材tier 1都咁難打

healer total得4隻 仲要有1隻無得入手 搵笨

多唔多巴打玩 不如開返個公會

上面已經有巴打開左

叫咩名

odd sea team

更新

想玩忍者 不過key card要65張碎 抽極都無

點解會玩到冇晒錢
利申全部人都升晒好似係

新手㩒兩㩒冇曬體又升唔到lv

有排都未有lloyd

課完都係抽唔到 直頭1張碎都無 痴線

搵錢速度追唔上升lvl既速度

第二入手嘅冬菇頭healer同hiker真係差好遠🤦🏻‍♂️

hiker贏好多條街

呢個真 所以另一邊成日3星唔到

喪屍zombie 值唔值得升？

我覺得麻麻地 招復活升盡都係機率黎

DLLM
打一場得幾千
昇星一野都5萬啦
邊圍到皮

所以之前有巴打話用晶換錢

抽左800石
多左10萬
按2野就冇左

玩慣日式手機game，無乜野送真係好唔慣

好多素材卡咗係builder果面
點搞好

送幾百體都打唔到幾萬蚊番黎

幾萬蚊? game 錢咋下話
不過個巿咁樣好多人跌都唔只幾萬

唔洗課 每日arena都會有 普通shop有時都會刷到出嚟買
好過抽包

第2名課到癡線

新手lm
幾on9 又幾過隱喎

無課既,可以每幾個鐘入去打下用晒啲體就知
唔算肝

玩左幾日應該推主線先定farm定 pirate team先

推左幾日會開始卡關,慢慢farm

今日隻$58兵仔又回血又坦咁，好似幾抵玩喎

隻嘢好似可以刷到出嚟，不過買嚟升星唔錯。Lloyd就上4星，忍者隊太好用。

課1pack去轉隻key角同小醜好無

唔建議轉，50石洗出嚟仲穩陣

忍者隊點勁法
研究緊組城堡定忍者

一來隊員算易齊，Lloyd競技幣換到 Zane紅幣又換到。升星容易

洗左Lloyd出黎 用左好多石 超勁

全體隱身再加自己閃避，算幾萬用。諗緊升唔升忍者果隻補，要隱身先補到血。

叫咩名 我依家用緊3忍者+送果隻海盜同補

Red station duelist 掛緊Lloyd

而家新acc無左千幾石活動?

係咪要5隻同系列？

Yes only space

好似係要SPACE SET先入到場 我都無

反正隻驚輕鬆玩 隻魔術師又升滿
咁我試下搞城堡隊先

競技場個pool係同一個？ 我爬到就100都仲有2萬幾戰力

雞係唔係升到gear6就唔使再點升佢

我2百幾名，一般都3萬戰力

我升到gear4，諗緊升唔升好，講到後期好似無乜用

點樣可以囉多啲xp卷 缺到爆

真架 上到30lv已經棄得
冇特技 所有方面好平庸
做攻做坦都麻麻 又冇一set角同佢聯動

係前期冇角 開gane三星
加上好易升gear6先顯得好揪

Firefighter如何？必升？定係可有可無？

未來主流都係一set五隻(地堡/忍者/海賊)
或者一set四隻加強力角

city系列太弱 消防婆組唔到一set

**城堡

新入坑，聽你地講早d開始玩有千幾石?
我宜家得200石

幾時開始玩? 有冇課

Builder其實升邊隻做補血好？

巴哈岩岩好2個post有人講

我得紅色藥盒個女人

女鬼而家冇得拎？

event係咪無得狂刷碎? 彊屍果個

Shop多左項master, 但係要求交易用既碎片係邊收集？

應該喺滿星後碎片換

其實幾好玩，我睇reddit都多人玩，但香港台灣無乜人
準備課

無~

即係要課pack同抽千幾石果個 唔知要幾錢先滿到隻

隻highwayman隱身爆擊
一Q扣三千血 丁死人

新手builder可以用住咩隊打主線，而家用princess verda,仙人掌，zombie,street sweeper同垃圾poppy補好難打

推，好驚唔應該沉

Zombie強度唔算好值得大力投資，Builder隊有更多好選擇

仙人掌易升星，可以投資嘅。長遠睇Builder 可以走兩條路，一條Ninjago 一條Castle

你會唔會出補？ 隻補出左同無無分別

我用Ninjago隻補，但前提你要有Llord

邊隻黎？

競技場碎換個隻ninjago tank

呢隻？ 有得打碎升 好似唔錯

呢隻一定要配合Llord,因為要有隱身buff先有回血

但10%夠？

just lap sap

tier s第4隻

打競技 有個玩海賊隊
全四五星加隻hiker
打極佢係咁回血仲狂反擊
煩膠到仆街

我之幾日課左佢返黎 自帶回血好勁 不過果邊真係無勁補 另外想問忍者隊用咩set? 好似無專屬

屌我升緊隻GAMELOFT Pirate果隻
唔怪得之打極都唔撚痛，以為升得唔夠高
即刻止蝕先

其實會唔會出中文版架

我都砌左海盜隊 開auto做野
得閒望下佢血線經常係一半以上

海盜隊咩隊員??

海賊叫易齊隊

隻game放置一流，每兩個鐘入去禁兩禁

煩膠隊

練多兩隻城堡已經輾壓builder3-8
隻廢補血都唔使出

英文唔玩得咩

想問30幾LV果D升一級要幾錢
我宜家係General shop見親有咩材料都買哂係咪唔應該

36上37
錢同xp幾何級數上升緊
所以早啲定好升邊個set

應該都係玩pirate
易d齊章

巴打城堡team用Firefighter替位？

闖關就係 仲未儲到隻king
競技就呢3隻加highwayman同hiker

忍者隊應該用邊個set

未出專屬set

維護到幾點？

升左隻雞仔上Gear6了，多左招群體技，好撚正
宜家先23lv，有冇方法可以升快d

課金買體力

維護得50石仲要冇得拎番9點鐘紅色電

依家條team咁 但官方講到明會nerf Lloyd
唔知轉castle好定繼續攻忍者好

課左幾多

唔好問 會傷心

就黎儲到lloyd先nerf

我享受左好幾日 高回避 識回血 仲幫到隊友隱形 真係好勁 睇返啲未出既英其實有啲仲op castle果兩隻又回血又起死回生 打pve就知煩膠

睇黎都係時候轉練castle先

我都諗緊 應該會買pack上左gogo上3星同隻藍色法師頂住先 換走兩隻海盜

pirate唔好咩?? 我砌緊pirate

meta始終係castle同ninja
同覺得ninja型好多

升住先
反正gogo同hiker隊隊都啱用

屈到仆街 抵nerf
隻女巫同bat lord幾時先有

Netflix有lego忍者大電影J

巴打玩緊CASTLE?

忍者配GOGO真係好勁 兩隻互坦 可以瘋狂回血

未成型 係競技被瘋狂sm

我係咪應該升晒海盜先?
而家好似無1隊成型咁，pve係500出出入入

滿星zombie

重課

原來XP卷都有得用石買 等我仲就住用

先至30lv

想問下應該之後練邊隻? 主線BUILDER個邊勁唔夠打

無課都係主玩海盜(Redbeard/Valiant/Cook Bart/Argenta)+Hiker
Builder果邊係難搞D 任務囉果隻Majisto好用

farm burnabus配majisto

啲錢同xp用得超快，想升啲人都唔夠

我慣左用鑽換

你地暫時課左幾多

0課

忍者終於大改

好多farm 人仔關都搬到去chapter 4/5

有無change log?

**DODGE RETAKE**
Even if we already reduced the dodge stat in the past, we agree that some heroes still dodge more than we'd like.
- **Dodge stat** reduced for Crown King Brutus, Dragon Master Burnabus, Jester Gogo, Lloyd, Majisto, Willa the Witch.
- **Dodge Up** values decreased (Dodge Up I to 10, and II to 15).

**MISSION LOOT REORDERS**
- **Kai** <:LL5_Kai:687372242698633255> removed from Glyph Hunt 3H3, added to Glyph Hunt 5H3
- **Dragon Master Burnabus** <:LL5_Burnabus:687372242824593409> removed from Glyph Hunt 3H4, added to Glyph Hunt 5H1
- **Guarded Inn** removed from Glyph Hunt 5H1, added to Glyph Hunt 3H3
- **Lighthouse Point** removed from Glyph Hunt 5H2, added to Glyph Hunt 3H4
- **Arctic Explorer Aurora** <:LL5_Aurora:687372241985601601> removed from Glyph Hunt 5H3, added to Glyph Hunt 5H2
- **Nya** <:LL5_Nya:687372242782388224> removed from Piptown United 1H4, added to Piptown United 5H4
- **Pirate Princess Argenta** <:LL5_Argenta:687372242589581368> removed from Piptown United 3H2, added to Piptown United 5H1
- **RaftRaiders** removed from Piptown United 5H1, added to Piptown United 1H4
- **Spy Trak 1** removed from Piptown United 5H4, added to Piptown United 3H2
- **Jester Gogo** <:LL5_Jester:687372242698633247> removed from Monolith Waste 3.7 (he is still farmable from 'Piptown United')
- **Chef** <:LL5_Chef:687372242484723784> added to Monolith Waste 3.7

v

嘩,好多人無得刷
我都未開去chapter 4

幾時改版

岩岩開始玩,有無人加好友?

隻game冇好友系統

唉,想加FD都唔得

有冇人知幾時會改

未公報日子

癡撚線拉到咁後先farm到

D英OP唔係改佢平衡 係令你難FARM D

Nya呢啲無乜用既英都拉到咁後 佢想人用咩角色去打piptown united?
有啲任務仲要指定tanker/healer呢啲真係有排都唔會打到

piptown我都係用住castle打

有無人開左公會,想JOIN

最慘係GOGO 唔洗FARM

Odd Sea Team

加左.公會果個share係乜黎？

比會友用 你打主線都可以用會友打

終於上到頭10

隻雞同海盜都幾勁

雞早D放棄啦

見頭1同2都有隻雞,應該好勁掛

宜家有得課金買50塊碎片雞pack 仲可以買5次
淨係屈數值

D技無鬼用 彊屍應該勁過佢

咁都係放棄隻雞

之前亂玩升晒啲垃圾，依家完全唔夠錢洗

岩岩玩，想問下隻熱狗人點樣? 升得過嗎?

新手最好用返海盜隊 夠平民

用石買錢

垃圾嚟 千奇唔好升

樓主不如轉pin呢個 tier list

好game但差咁啲互動性
希望遲啲有多啲活動

佢遲啲好似會出guild quest,算係公會活動掛

**GUILD DAILY QUESTS**
We heard you! Guild currency was too rare and more Guild activities were needed, so we hit the bricks and fixed both these issues with Guild daily quests! Focus on the quest of the day with your guildmates and get a lot more Guild currency per day!
**FAVORITE HEROES**
The Heroes you want, right where you want ‘em! Now you can label the Heroes you want to see first in your collection. Whether it’s your GOAT Minifigs ❤️, or the heroes you want to improve next, it’s all up to you!
**EVENT PREVIEW**
We improved how we communicate our events, and what’s needed for them. With the new event list (and if you're eligible), you’ll see which events are coming up, and any requirements needed to participate!

岩岩更新完 忍者比人改左了 GG

辛辛苦苦儲左65塊點知享受得幾日

我隻KAI 差少少先刷完, 點知比人改左去第四關

我都係。。。。早知farm king

我而家隻king仲差一半先有
到時應該又比人nerf

每日任務,有個HARD MISSION點做??佢又無得改LEVEL...

Hard mission即係有生體跌個啲關

第一日打呢隻game，打咗已經卡關
有咩要注意？

好似幾過引 dl黎晏d試下

百吸好似好難砌

唔好farm太多人，集中farm某啲set先

explorer: pirate + hiker
builder: castle/ninjago

出兩隊都唔夠人，駛唔駛抽一次400石先

抽好大機會抽垃圾，啲勁角色都好難比你一抽就合到

你禁入去睇機率就知幾搵笨

打死都唔好抽 寧願你回體再loop
想微課可以買8蚊新手包同海盜角色（$58）
我之前好似bug左次 竟然買到第2次8蚊新手包

我都想買2次

而家有個錢加xp加升技道具都唔錯（$48），可以買一個方便下自己升人仔

新果隻人好似整貴左 諗緊抽唔抽到上4星好 佢寫明對wu event有幫助

感覺都幾勁，可以清clear all buff

原來要囉到wu既唯一方法係升海盜隊 用錢都買唔到

姐係點? 用海盜隊打event?

係 其他隊入唔到場 聽講有一個月時間

跟據以前star wars/marvel同類game經驗，master wu一assemble係5星，即係要unlock佢應該要全5星pirates 可以打last一關。。

依家開始全力升 聽講另一隻忍者要SPACE 應該仲難

space真係冇人會想玩

PIPTOWN 個邊練邊隻好? 同易入手D?
玩到38LV 仲卡係第3版

無課都係玩CASTLE

burnabus+巫師+jestergogo 鐵三角

jester要第4版先farm到 好難攪

個台灣公會係唔係解散左

邊個?
我開個個仲起度

如果玩得前建議去官方Discord團搵公會 搵啲勁公會每日幣多好多 又有得借勁人用

我入左前面講個個odd sea,尋晚登入見到自己冇guild...

聽日就出雪怪event

隻game 幾好玩，但好似冇咩人

外國好多人玩 係連登無咩人討論 可能因為無中文

好慘 無人討論

係,好撚靜

yeti你地幾多碎

15

今日上左47LV 升滿隻船長 好鬼勁 忍者依家簡直垃圾

升滿係指佢啲星?
定gear同技?

GEAR 技都升左D 之前掉晒D技能水去忍者 依家好後悔

早知我唔升castle個邊tim呀

船長招一技有禁技 跟住人地HIT埋黎 佢反擊 打PVP一流 隻SCARLETT無課錯 好好頂

無課....

新手劉明

玩到42LV 我仲係卡係BUILDER TEAM到
之前見係介紹用CASTLE, 但隻KING 要用ARENA分換,有排都攪唔到

如果用burnabus majisto fitness girl zne 同 verda 呢個組合好唔好
D錢好難賺 唔敢亂升

都OK呀 KING就算啦 唔係特別勁

仲有冇人玩

有隊海盗隊完成 好好打

可以share睇睇嗎?

要加埋呢個set先得 反到對面全部都debuff 仲要禁技

我冇課

我覺得最緊要係後面個set同船長既技能lv 好彩無升到新手個海盜船set

嘩屌,課左幾多
scarlett值咩?
我覺得好廢喎

成隊海盜隊既話好好頂 又有得消buff 成隊靠晒佢 未諗到有邊隻取代到佢 課幾多就唔講啦 抽親都補底 中得一次50碎

我未有全隊，宜家帶住奶媽打

pvp排到幾多？

隻GAME係咪連好友都冇得加?

點解你哋有咁多錢

用鑽換

無 得公會 公會幣換啲野又唔吸引

我仲覺得隻GAME幾好玩 D人仔好得意
本身算係LEGO FANS
又可以睇佢自己砌番D SET出黎幾搞笑
諗住叫埋個FD一齊玩但係玩左陣發現冇好友加..
希望佢會出番多D SOCIAL 野
隻GAME唔差

不過好多位都要課金先勁

淨係無得改自己個名都已經夠on9
玩家同玩家互動又少

不過每日hea玩嚟講都ok既

無人玩

可能隻game無咩需要討論

你又岩

等緊master wu出

唔夠錢升星

正路都係用儲返嚟既鑽換錢

最後都係課咗金